你老味影相定拍鬼片呀！

等我打返個J定下經先！

雞?

想睇婚攝

唔啦，我最近失業，唔想得罪到成行都冇人敢請我。

人地用r5同50 1.2 ， 大師黎ga!

冥婚嗰d

你叫做返面廣告

即刻踩canon 啲貴鏡唔會送技術

RF 50mm 1.2

鬼妻號

炭燒黑毛豬扒

第一張還好
第二真係

嘥咗枝鏡

基本打燈都搞唔掂
仲要攞出嚟

新世代唔一定打燈既
不過好奇點解咁有自信揀呢兩幅

R5機皇同50 1.2喎，唔通簡50 1.8 加6d classic 咩

有無人執執張相

咁又係
個價差咁遠

Ipyi

變黑白既順眼哂

背景雜色又雜 人仲夠膽死大紅

不蛇狙擊佢啦

要低調過JOEY

我對圖不對人